香港邊個夠女大J癲

全香港最出名嗰幾個癲佬都唔夠佢玩
龍心聽到女大J大肚嚇到口都窒埋要call保安
劉馬車當街俾女大J摑又唔還拖
幣少報警求助捉走女大J
思覺老師幾時出山挑戰下

冇計
香港地做女人有傷害加成 20%

捉撚哂全部去青山啦

老豆老母都唔夠佢玩

假傻 vs 真癲
就係咁簡單

入青山都冇用 你睇下女大J入完仲痴線

catgirl收佢皮